Tsum Tsum Land [3] 熊仔頭泡泡龍

有無人仲有玩？有既留個QR code黎

Join me on LINE, the all-in-one communication app!

想入心心群😭

2都未完又開新post
今日係抽好野大日子 250石10+1抽
一抽就中隻Elsa

已經冇乜人玩
之前加既人都已經10日以上
依加不停亂咁加D日本人....

親密度每+10喂多$1000 你可以加我嘅

有無人知點解用4G會玩唔到event？
load到99% hang機
利申 iphone 6

6s plus 冇野 係咪未更新

更新左啦 wifi玩到 4g玩唔到

你$90蚊數據plan?

而家邊s技勁
見到活動個榜d人打到3千7百萬
用米妮最盡都係千5萬

有冇人知睡美人勁唔勁, 睇日本評價S但用落麻麻地
依家糾結緊升睡美人先定大眼仔/豬仔

活動榜啲野有up梗係啦

你得呢3隻嘅話就升睡美人先啦 其他個兩隻

好的 呢隻GAME其實幾好玩, 但好少人玩咁

係呀 啲人冇心機追活動嘛

又係時間抽垃圾

犀利... 855分, 我兩張卷都中哂垃圾
BTW巴打~戴帽松鼠勁咩? 你用佢做隊長既?

你幾多分 我未抽
呢隻還可以啦 我未搵到隻勁過佢 同埋呢隻都保險玩到3000萬分

我7XX咋
呢隻都玩到3000萬分咁勁.. 有冇咩秘訣?我見佢係要有吉波先高分

都係睇運氣架姐 係丫 好彩唔卡最高試過3400-3500萬
聽聞新出架反吊車王有人4千萬

我有好多fd都玩緊

仲有冇人有玩緊

新活動點樣先拎到抽野卷

求新活動教學

想知special任務點做
免費抽張飛拎唔到